年青人們 你地會唔會放棄伍淑清老而不？

邊個會快d聞到棺材香？

番去奶閪啦 死閪婆

點可以放棄裝修

唔需要日日嘈話要放棄 我地只需要等

佢個樣血色都冇
聽日香都有可能

不了

本來佢就唔係大家嘅一部分，由佢自生自滅就得

點解要放棄
從來都冇放佢在眼內

隻廢老死左要掛係皇后像廣場鞭屍

放乜撚野棄，佢邊位

我唔會放棄佢
佢都個頭近 個腦郁得唔快 唔想怪佢

佢想放棄我地？係咪暗示會自殺

鬥長命囉八婆

年青人：決定放棄廢老，老人院都慳返，掉去垃圾站